有冇想買貓嘅入黎交流下

領養代替購買

領養又比人查家宅
索性唔好養仲好
自己本身都鐘意貓
但考慮到自己嘅能力未能夠照顧到寵物
都係玩下任天狗算

愛貓就不要養貓
助長惡勢力
賣貓/貓義工落地獄

其實街度有好多流浪貓，特別村屋嗰啲，拎個罐頭執隻都好過買。

岩呀

-.-

不過有d人鐘情某品種既貓呢
又有人彈出黎話養貓養一世 當然要簡隻自己鐘意 唔係個個都唔介意橫掂都養貓 不如養隻無人要既貓

購買代替領養

哩啲人又有幾多個真會做晒research 揾良心賣家去買呢？
如果真係個個咁，就唔會而家仲有咁多人買到病貓，咁多不良繁殖。仲要喺香港哩個對動物一啲保障寔中冇嘅地方，唔排除冇，但又有幾多會有良心人同良心賣主呢？
唔養會死？將自己快樂建築動物痛苦身上，真係祝佢百病纏身長命百歲。

唔知我個2隻叫唔叫買
係朋友佢問我養唔養
我第一隻比左100蚊 第2隻比左50
咁多年都無病無痛 感動

係香港真買算啦 咪鬼領養

唔好領養
比貓義工撚